有無人食過過期薯條

好on9,洗之前睇日期，以為係2028年過期，心諗：日本野果然唔同d.....

我剛剛腸胃炎好少少....肚餓搵野食，雪櫃見到就食....

Dom左佢啦
食壞人

我食左先發現

咁搞可能會惡化做腸癌
rip

請包你食

薯條唔會過期

邊度買

閘住....

過年賀禮

日本先有得買，薯條3兄弟

好好食

你襯未過期快食

我買咗好多 某日式超市有
同日本差不多價錢

邊度有，好好食，好想買

一樣咁好食
係咪日本好脆個隻？

一田 唔知78定68

係，好好食，薯仔咪濃

唔該哂，正

但好熱氣次次食完都爆瘡

都唔夠mos burger熱氣，食完爆好多
反而e隻日本薯條ok

28年生產 未來食品

我最初都覺奇怪